點解狗會Send Message 比我？

屌你老母
又搵唔度電話號碼
好撚驚呀
各位快撚D出門護駕

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

電訊商

睇過無間道都知點解喇,仲問.

我都係csl 啱啱收到

咪係

CSL 用戶之後要轉台啊！